今日荃灣示威，有小小野想講

首先好多謝大家出黎荃灣呢個深藍地區抗爭但小弟有小小感受同意見

唔知大家覺唔覺 今日好多時都唔知做緊咩 又分左幾批 一啲去警署 一啲又係荃新天地2期到守無人路障，成程都唔知做緊咩咁。如果有錯或者大家有咩意見 歡迎互相交流

自推

係時候我地荃葵青人要進化喇